賊性難改 當值警+1分

我係李+X 就唔會就咁算啦。百佳幾時有磚買㗎。